有無人可以點醒我

有無人可以解釋下 每次遊行集會完 繼續留到咁夜嘅目的係咩
成日都比藍絲問依個問題 自己又真係唔係好清楚 因為平時都係去遊行 行完未到夜晚就跟班fd走

自己夜晚睇直播好似成班人都等緊比人清場 等緊食催淚煙咁 咁多位手足比人捉咗覺得好嬲好可惜
呢排成日都想試下做多啲 試吓留夜啲幫手 所以希望咁多位可以解釋比我聽 等我有多啲動力去幫手 同時都可以解釋番比屋企人聽我地背後嘅原因係咩

重申 不割蓆、不譴責、不篤灰
8月5日我會罷工
香港人加油

8月5日我會罷工

推

推到有人答

8月5日 全港三罷

我會罷工。

有無前線手足答到我

全部人同我聽撚住 前線一就［撤退］一就［反擊］無死守呢條路

我之前都有呢個疑問
追完post之後根據個人見解有以下總結

點解唔撤？
1. 想有更加多班狗嘅黑材料
2. 唔想咩都無做過就番屋企
3. 想令班狗一次比一次難清場 如果唔係次次出黎行完就走 其實班狗係無代價
4. 因為頭幾次和理非遊行 林鄭自己話比我地知 和平佢係聽唔到 所以要做啲野
5. 想爭取時間比更多人走 因為有時啲狗一早就包抄搞到啲人走唔到
6. 有野想做 例如衝擊立法會嗰次

不過今日紅隧快閃成功後 有機會之後都會改變模式 唔再死守 而真係hit and run

我係前線，我好想講下點解我會有留呢個諗法

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

亦都有啲人唔走係因為唔捨得班手足
我都係屬於呢種

利申前幾次有發夢但唔算前線

我地要智取 hit and run 班狗始終多武器
我地5可以再比狗捉

擊退咗班狗之後 大家會有咩行動
姐係擊退班狗係為咗咩？